丁可欣 火雞姐有心認錯，點解唔去警處自首?

偷野喎
又認錯又唔自首姐係點?

因為擺明撚鳩班傻仔

即係好似分左手都照拍情侶片咁 撲朔迷離

自首啦

阿豬阿狗都有討論空間？

恒管精神 就係團結

臭雞欣

臭雞

人地明星黎！大把後門，洗鬼坐監

可欣的微博 香港冇得撈
你估返大陸撈得唔得啊啦？
中國嘅同胞不知道可欣係一個小偷

幫佢宣傳下

要坐監 不了

10年前？比較想知如果當時未成年會點處理。

初犯最多咪警司警誡/守行為一年

不停更新微博 轉大陸市場？
我諗傳媒放過你 連登都未必會放過你 哈哈